【齊來做熱狗！】希望碧雲姨早日收山！兩大販民大黨五區各出五席！

支持, 早期示威衝突現場未見過碧雲姨 希望你繼續發揮隱形人角色
反對, 人人有參選權利, 我地唔是一言堂

利申做民調, 幫手share+推POST

P牌呢到投票, 支持覆呢到

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

當然民主黨可以唔理, 不過想睇下碧雲姨民望

無人推o既

支持佢之前傳紙仔嗰單仲記得

利申支持本土ONLY

但今場運動佢可以俾人記得嘅位就真係冇囉

有,上新聞講香港人支持獨立調查委員會

揀最輕嘅來講

正評7隻被熱狗幫手推下啦

成班懦夫一齊被熱狗啊

收皮啦又分化死熱狗 碧雲唔選=共產黨最開心

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見